盲既都睇得出葡萄牙收左西班牙錢次名出線

盲嘅都睇得出輸波等於收咗錢

老冇認同

要比幾多錢牙朗佢先肯射失個12m

西班牙政府:唉朗爺求求你大人有大量 我唔追你稅啦你唔好入個12碼